隻90後fg比我玩到狗咁

話說小妹做hr

咁都會幫公司開啲假位扮請人(實情攞料玩人)

咁最近就寫左個post請個aisstant mamager, 開30k(會壓到得20k,反正唔請的 )

咁有隻90後話自己Oxford graduate (一聽就知啲嘢雞大專)

咪叫佢黎玩下

點知黎度居然話I dont know Chinese

我即刻用英文話番佢 you no know Chinese come do what 7

佢個樣都聽唔明

好心英文甘廢就考左個ieits先黎見

之後我扮話即刻有消息，叫佢等等(實情小妹去左柯屎同下午茶 )

後尾第左兩個鐘先話唔請佢叫佢走

甘你老母

0分

唔洗甘牙

0分重作 太低質

吉sir竟然識得呵屎

打完唔覺得尷尬？

仲90後過哂氣，依家興屌00後暑期工啦吉sir

想知樓主當年見工係點？

90後廢 樓主總廢

今日有無著黑絲返工?

呢次無乜質素喎吉sir

ching 中文差小小

有

樓主就係個90後，啱啱返新工俾hr玩？

吉蛇跌左watt

屌陳生又係你

我都恨鐵不成鋼

好波呀吉清 hr界清泉

吉魯回塘啦

ching Ho ball

比d質數

素